究竟利個包皮邊撚度似包皮???

唔係黑色就似架大佬

點睇都係似張伯倫多啲

人地話要似咪似囉

係，死猁狗

死猁狗個新包皮得個樣似？

人嗌包皮你又嗌

張伯倫個仔，張伯強

快撚d死啦

快到

叫佢做包皮

係想抽FSG + 聲稱有布斯達所以唔駛買Mbappe果班股東

係